係生仔個Post真係盡顯連登仔質素

已經唔可以用低質黎形容..
人地可賀可喜既事可以俾你班低能9up騎劫
好彩樓豬eq高姐，唔係你地可能又害死兩個人
日日係到笑鳩蝗國
不如你地睇下自己既言行先
仲反感過蝗蟲
睇撚住你班垃圾係到逢紅必反 每日都搵野屌 乜都批鬥 真係覺得好撚反智
你地憑咩？

連登仔=5p
被小學雞佔領左架啦

大部分都係人云亦云既人

Which post?

顧好自己先啦

點樣話俾男朋友知個post
啲人真係好撚on9

好撚癲嫁佢地 個女仔有左bb 全部留言都係叫佢落仔 話唔好害個bb 窮人唔好生仔 痴撚線 先唔講有錢冇錢 大佬一個生命嚟嫁 個撚個都靜係叫人落仔 到個女仔話佢地有錢有能力養 又話人窮 又話人衝動 最後又係叫佢落仔 連登仔真係好撚有病 好似全部都係窮撚 妒忌人地家景好過佢咁

連登核心文化係幼稚同爛口，符合喎

上連登，勿認真

要圍爐取暖咪返fb ig
論壇好處就係暢所欲言，話知d人係真心定撩交嗌，成年人應該有能力過濾資訊，笑吓指甲核突就發脾氣同d玻璃心支那/台仔有咩分別？根本就唔係樓主eq高，而係eq低就咪撚上網

可喜可賀亦只係你角度，大把人覺得香港唔撚係人住，地球污染日益嚴重，生細路害撚咗佢，唔通個班人又要配合你d形式主義，唔講心中意見去祝賀樓主？

你覺得形式主義圍爐先係高質成熟你都係返beautyexchange啦

樓豬最痴線

歪理當道理

你咪又搵野屌

笑什麼你也是連登仔

你地係無野搵野屌

未婚懷孕都算可喜可賀嘅事？

大把人係咁 即使係明星 球星都係 你對眼唔好太細做井底青蛙啦 即使係未婚懷孕 都唔會叫人落仔

我真係好井底
真係唔知原來哩個世界有D on9仔可以見到明星 球星係咁做 就話大把人都係咁
真係驚D明星吸毒, 頂包, 球星逃稅又有人出黎話大把人係咁就值得可喜可賀

呢度亂up唔洗負責任呀嘛

又唔洗坐監